幾時變左做6大訴求？

第6個係咩？

實行1-5訴求
好似係